有咩辣椒油/辣椒醬好味?

買黎係屋企 煮野 食粉麵 打邊爐用
幾辣都ok
求推介

潮州辣椒油 好似李錦記個隻

有隻蝦米辣椒醬幾正
其實又唔算係醬 又唔係油 但好撚正
返到屋企再share

呢隻以前食過ok 但依家已經比唔到刺激感我
有無其他推介 就算係細鋪 唔係大牌子都得

好味牌

依隻

應該係我由細到大食過最正既辣椒醬

利申 非打手

Yes

ABC

我鐘意桂林辣椒油
唔太辣又夠香

桂林 落少少我已經覺得好辣。。。不過加落粉粉到超正

米粉

群記辣椒油

我自己種辣椒自己炸油，辣椒好易種，放幾粒子係花盆就狂生！

醬就梗係買余均益

舊式粉麵鋪有辣椒油賣 around40 50上下
好過李錦記

一定係余均益

食完屙尿好臭

有無邊隻係似/直情係營多果包辣醬

南記辣椒醬！

超級市場買到嘅都唔夠粉麵店賣果d堅

想要元氣果隻辛辣醬

嘉麗園

印尼/泰國雜貨鋪有一隻叫abc辣椒醬
一模一樣 成日拎黎點魚肉燒賣